想買掛耳式 藍芽耳機, 求巴絲們出手推介

巴打們有冇推介
一定要掛耳式 之前用 三叔 gear 發生過意外,
嚇到我唔敢再用塞耳個種 真係嚇死寶寶啦 不過我真係覺得塞耳式太唔舒服

掛耳式 藍芽耳機 請大家出招 筆直 1000 樓下都 OK,
當然越平都係越好

駛唔駛負皮呀

寶你老母寶啊
放2個喇叭上頭算撚數啦